今日有無買恆熊嘅傻仔?

我。 等打靶

本身想開長短弓 最後都係算

｛=.=｝

有 收市前買左29900打靶熊，睇黎聽朝一開即死

我都係29900 希望開市裂口跌

好似要奇跡

唔信邪就中伏
利申：有30200 熊

你有13個鐘時間遊水去北韓射支核彈出嚟

可能今晚死肥鳩玩野射野去日本

第三次世界大戰都救唔到佢隻熊啦

算數啦你
聽日穿硬3萬。 等打靶

30181 穿左啦

不用怕是技術性調整

傻熊等屠

molamola

兩邊都沒有
聽日升跌都沒有我份

聽日一開就3萬

可能美股一開就跌300點呢

30000熊